+++
title = "FCE Titres"
layout = "ws-single"
tableofcontents = false
+++

Sauter à [National Master](#national-master-nm),
[Woman National Master](#woman-national-master-wnm),
[National Candidate Master](#national-candidate-master-ncm).

> Cette liste provient de l'ancien site Web du FCE et il manque les titulaires de titres récents.
> Il sera mis à jour prochainement.

## National Master (NM)
{{< ws-table thead="Nom|Résidence|Réalisé|Récompensé" data="cfc-titles.NM.yaml" >}}

## Woman National Master (WNM)
{{< ws-table thead="Nom|Résidence|Réalisé|Récompensé" data="cfc-titles.WNM.yaml" >}}

## National Candidate Master (NCM)
{{< ws-table thead="Nom|Résidence|Réalisé|Récompensé" data="cfc-titles.NCM.yaml" >}}

(D'autres noms arrivent. Nous écrivons un programme pour scanner la base de données des classements afin de collecter plus de noms.)
